iOS 11.2 已出

垃撚圾

***垃圾都不如

都唔知升唔升好 睇定啲先

琴晚既beta 6當係正式掉出黎救火

留名等包膠

果迷既信仰終於感動gay cook提早出11.2

睇定啲先

其實大約都係喱一兩個beta 做正式版，只係突發事件逼佢再早啲出

可以唔洗睇定啲，應該唔會差得過11.1.2

其實我都係升咗先算

係 其實琴晚咁大都多數係GM

已經升咗，電量無乜分別，多咗個Apple cash ，但係用唔到

因為我部6s plus冇事

咁快知電量？

apple pay cash

正

又有更新

我仲以為jail break先會撞app respring
今次apple真係領先全世界

有冇人知apple pay cash係咪好似payme咁屈到信用卡分

US Only

jailbreak識玩既仲穩定過唔jail

係咪有無線快充?

US ONLY佢都show係個intro到？

即刻出更新

第一時間即升 每次都 多左三個live wallpaper iphone x

焗住升啦 如果唔係keep住係咁reboot

有快速充電
點解唔上??

你禁入Patch Note 你就會見到US ONLY

盡快upload 先

有冇修正返鎖定旋轉螢幕個bug

部8 plus 更新完，feel到無線叉電快左，不過部機可能更新完未run完野，部機好熱

睇定D先，7+ 11.1冇reboot問題唔敢升住

掛住賣機

X2

1.1唔撚升

呢個bug已經幾年

11.2變返核電

7plus

會唔會岩岩升完就知

玩左10分鐘先扣1%

我用左半個鐘keep住Facebook WhatsApp LIHKG 同開埋personal hotspot比人上網 ，1%都無扣

堅核電
睇左20分鐘av扣4%

可能係新bug

香港用唔到Apple Pay Cash 即係根本就係11.1.3 bug fixing版本

真喺等睇試用報告，屌佢老味真喺勁廢

One patch each week. 咩嘢玩法？

6s+ 一直都冇乜問題, 更新 正常用左半粒鐘...

下個version會fix返核電bug

可能係 唔敢講得咁死住 要試多幾日 但so far感覺幾好幾核電feel

仲勁過ios9個電量

究竟邊個版本，screenshot 完先會有得即時edit share 跟手delete?
一開始有，跟住升完又無左，過一排再升又有返
apple 搞乜春

1%都無扣點睇都似BUG

好似11.1.1 核電既話我就上

beta 5 一出果時已經係被認為 GM 版
只不過咁岩奶左野先早左出

垃圾費撚過Nokia 半日啲電一滴都唔撚剩，十個叉機都唔撚夠用

你可以試下先，真係有核電feel

ios11之後啲細版本一路都有，冇改過

On9倒水做咩要上呀
用手機唔撚洗用電呀？

出左beta 6啦 不過唔夠12個鐘變正式版

已升11.2， 快左順左

UP完感覺順左
電量未知

LM

冒險升左 真順

呢次唔更住，過多排冇問題先 拎個pb6出黎救火

利申11.1.1

垃圾

升啦，今次update應該唔會失望，都幾明顯順咗

lag 倒水 wifi

半個鍾1%都唔扣 ?

會不會係顯示電量數字壞了

去到某個%先倒水

想問
1) 搞掂左 鍵盤設定未？ (左右手)
2) 係鎖定畫面 覆WhatsApp會唔會繼續自動彈上去？

唔該

beta 6先係呀
beta 5仲有feedback app

岩岩update 完, TOUCH ID 無啦啦用唔到
彈出黎 unable to activate TOUCH ID
咩事

計數機終於可以計到1+2+3啦

我屋企三部ios device都無中過個11.1 bugs

整個垃圾ios11 再日日update apple 佛心 只求打和

升完
部機像素高左
粒u變左bionic chips

呢個唔係公開嘅秘密嚟㗎咩
不嬲佢顯示同實際其實都係唔同
就正如佢顯示100其實未滿

係班死毒撚拎電量%出黎打J

有冇人係咁?
6 plus

係囉 邊有可能唔扣？新機唔裝apps 都無可能連續用1%都唔扣 個mon都要電

x2

點解更新左ios 11.2之後,用日本ac會down唔到日本store apps

新bug

WTF

x3

Fix左假熄wifi bug未 (對我黎講係bug)

未

d app個名點解變左黑色

完全冇問題喎

generally 比 11.1.2 順左同慳電少少
iphone 7 plus

轉唔到嘅意思？

點report bug俾垃圾apple知

正式版冇feedback app

Beta先有

係打橫果d app
kill完app去打直既app 佢都係當左打橫

有冇6s up咗

up咗，暫時無事

屌，一陣up完睇下連住apple watch用airpods接唔到電話呢個問題解決左未
垃圾apple連我想report bug都唔撚俾

我#100 回左
好彩用到無問題

touch id 真係fail呀？

過多一個禮拜冇問題先升，呢排Apple d 野信唔過，慢dd 但起碼冇乜critical bugs

呢個係iOS 11 feature 黎，唔會fix

冇問題

有冇iphone7用家up左

用緊ip7 plus up 左，正常

ios至少等一個星期先升是常識吧

用落唔錯

nc係指通知中心？

咁多年都係即升都冇乜嘢
係有事嘅ios11到而家都係有事
舊機仲係慢撚到仆街 (ios11.2唔知有冇好到)

仲係講緊用家問題

仲係唔得
都唔知係watchos問題定ios問題

lag

Up 左。似乎冇事

Same
感覺順左

Stock app 正好多

可以係呢到Report bug

升完唔用原裝 lightning 線唔比我叉電
會彈個 error box 出黎

咁係你條線問題喎

你條線冇認證

係咪用Kaiboard

本身冇出事不過都係up 左先，主要打機暫時唔覺有問題

但我用 11.1.2 果陣又無野喎
升左先有彈個 message 出黎

我11.1.1都有呢個問題出現

你都識講update左啦

有冇SE用家up左

Up 左，無咩感覺

每次update都會ban一堆無mfi既線

部x 升左上 11.2 順左和滑左 ， 有冇人同我一樣感覺

8plus 11.1.2升唔升11.2好

升左

一樣

7+ 順左好多 冇咁熱

11.1.2就一定要升，11.1.1可以睇定D

原來我部8plus係11.0.2,洗唔洗升

幾時先會冇咁食電

7 plus 認真順咗

iPhone 7 升左好似順左 不過差電有問題 差左三個鐘升得22% 待機only

有無人自從升左11系列後聽電話極細聲 好似潛水咁
有時wtsapp提示彈出就lag機
有人打黎淨係響同震 無得接聽 要重開機先無事
7plus

因為冇一隻電池app係準 只供參考
最準係去apple check

其實ios11係冇nc (講過好多次了 )
所以你應該係指緊lockscreen個music app control?
我又show到airpods電量喎，好似11.1時都冇任何問題

好明顯啦

啲電量損耗睇嚟嘥氣，唔好太迷信
始終嚿電都係化學嘢，唔會有得100%準確
由其未去到嚴重損耗其實都唔太須要理嗰少少差微數字，冇咩必要成日入去睇啦

7+更完 有返岩岩買機 ios10果種順暢度

Up左好順，不過無左facetime既？有無人一樣

iphone 8升完用藍牙耳筒冇撚晒聲，好彩重開一次部電話就正常晒， 嚇撚死
暫時正正常常，無線充電感覺快咗

點解仲咁在意呢個問題?

屌我啲電...

有冇6s用家up左？

如果11.1升唔升好?

有 唔好升 啲電倒水過11.1.2

升撚左無事

6s升完順左好多

點show出黎

上左11.2後 個錄影功能好似用唔到
Toggle都暗咗

Iphone8升左 一樣咁食電

7 明顯順咗

same

Up完有時wifi會load空氣
突然好慢之後乜都load唔到，再斷埋線

我升左之後，鎖機畫面個時間變左黑字

無lag 過

6s plus好正

有無人iPhone 6 ， 11.1.1 用原廠線差電都彈error box

真係無撚敵 幾個月 幾多個版本ios 九月底換機 我到十二月都唔敢升

呢個應該叫widget
我冇事喎

新機你驚乜撚，即升都得啦
舊機就話留喺10.3.3啫

新機點升都唔會有大問題
通常都係舊機出事

6s升完覺得差電快左

6S plus升完好似新嘅一樣

升左 8+核電

咁誇

Ios11.1.2 lag 到我想換機
一升11.2 就覺得可以再戰一年

6 由10.3.3升11.2順左好多

I’m fine

X都變左核電

電量方面點?

用咗個幾鐘 待機四個幾鐘 先扣12%

要講幾多次d人先會明斷wifi唔係熄wifi係feature黎
Apple係唔會fix架 因佢地眼中唔係bug

我發覺佢電量%有啲問題
次次叉緊電個%升得好慢
跟住一重新開機就比之前升左6-7%

用線同埋用mophie無線充電都係

11.2寫到明係乜
都係嗰句啦，其實唔使熄㗎，根本唔會食電

唔好開省電模式

同一道理,有d人仲話用幾粒鐘襟到手痛都只係扣得幾%
真係.....

尋晚臨訓校鬧鐘竟然 load 極都出唔到時鐘𠴱 screen，根住仲 keep 住幾分鐘一次黑畫面 loading 後彈返出 home ，最後成四點幾走去 update 上 11.2 之後先正常。

但係用返藍色WIFI同BT個ICON就好有問題,
藍色ICON轉淺色習慣上係熄咗個功能
問題係同系統其他功能都係咁樣表達
咁唔一致點都要改下

如果佢改做連接咗裝置就紅色icon
輕按轉藍色同斷開裝置連接
3D Touch彈個已連接裝置list同個開關制出嚟
咁起碼冇咁多人屌

完全同意
我用8+,亮度70%左右
100%可以用2x分鐘,99%開始就穩定3-4分鐘扣1%
去到4x-50%就愈扣愈快
overall 用到5粒半鐘左右(on screen計)

6s啲電如何？

notification center wifi 改左d野？

好多人仲唔明咁改其實係好咗，舉個例子：
以前：部機connect咗個慢Wi-Fi搞到上網慢＞control center熄Wi-Fi＞但之後影相就冇咗個location tag或唔準（因為冇Wi-Fi 定位）
依家：部機connect咗個慢Wi-Fi搞到上網慢＞control center disconnect current Wi-Fi＞之後影相就定位正常（因為冇熄Wi-Fi 定位）

control centre

不嬲個電量顯示係唔準
計數計出黎

係wo

plus 1個鐘 15%電 keep住用

iPhone X update左係lock機既情況下
拉左上方係拉唔到通知中心
未升之前係得

control centre？
講夠通知中心，講咗n咁多次ios11係冇通知中心

7 plus 上左11.1.2可唔可以downgrade翻10

4個鐘chur 70%
齋睇書

乜事都冇wo

iphone se升完好似開左加速咁

我講緊通知,唔係控制
你係咪連中文都唔識睇??

7仲用緊10.2 升唔升好

6s 升左新機一樣咁順

我都諗緊

升完有時會好lag

iPhone X暢順左好多,尤其啲過場動畫冇再窒

6s 電唔知點
但升完真係順左
好過11.1.2

ip7同ipad air2 升咗1日
過場動畫係順咗 電量暫時冇好似11.1.1同11.1.2咁倒水

IP7+
有冇人有時打完機
打字轉換中英文會LAG?
要重開先正常返

ios冇咗通知中心呀，你係咪唔識字
你拉落嚟嗰個都係lockscreen嚟
仲要你講lock機嘅情況之下拉左上，根本就冇得再拉(因為你而家喺lockscreen)
得右上係可以拉

我都覺得自己on9，畫公仔畫出腸解畀你條濕鳩仔聽

再補充，我唔知你個「之前」係講緊幾時
你係ios10仲有通知中心咪得囉
但由ios11.0已經係冇咗

8 11.1.2好地地 無之前黑mon問題 升唔升好

升

8+升完無感覺

順左喎
由11.1.1升上黎

8仔升完用左一日覺得食電左

11.1.2 核電mode 又無中日期bug

唔知升黎做乜

有無6s巴打升完11.2會成日白蘋果

其實真係要試就唔好望電量%睇下可以玩到幾時熄機啦
X升左11.2 100%頭20-30%跌得勁慢 之後就會跌好快
跌到落10%就變左核電 1%可以send whatsapp send成個幾兩個字
個電量跌嘅速度根本唔準

其實用到0%熄機好傷舊電

咁用到10%都得掛 最主要我覺得係睇住個%做人好反智
依家x要拉control centre先睇到%不知幾好 無眼屎乾淨盲

正常就最好50%到就會叉

冇咩必要都唔好專登咁玩啦，其實有機會就叉係最好
否則盡量都20%前好叉啦

鬼叫電池技術未跟得上現今科技咩
apple最初預設就係冇電量顯示(ipt好似直頭冇得set)
其實ios6之前就連啲咩wifi，藍牙都冇得control centre on/off
呢類又on又off用法好大程度都係因為電量問題，凝住可以慳電啲先咁用
正常根本唔需要用家理會

之前用11.1.1疾到仆街 啱啱升11.2好左好多

iphone 7 11.2
20%以下開咗低電量mode

8+值唔值升即係

X表示好慳電

11.1.1升11.2係好事
利申 iPhone7

有無iphone 6 plus 升左順d?
而家用緊ios 11.1 勁lag

Wifi睇？

同問

一定要升，升完接近10.3水平

Yes
順左

cpu + 相對應iOS 取決一齊, 8+ 一樣核電
之前部se 係ios9 都係核電

我覺得叉電都快左
8仔 原裝條加牛

咁撚勁!?

屌，連登5x%

仆街，今日突然開始倒水

利申：iPhone 7 Plus iOS11.2

8+ 11.1.2諗緊升唔升

升左 唔錯

核電

用開ios 會知唔食電, 但好多an 轉過黎, 真係會咁諗

Gyroscope 個 bug fix 左未？

核電？

好過11.1囉 又未到核

11.2 8+ 無線差電有冇快到. 話明support 7.5W

6S 11.1.1 有無升左的師兄報告下 給小弟

唔覺

10.1.1 升

有無5s有上11.2？如何

無咩問題
除左fix個大bug
仲有之前提過既細bug
Eg 1+2+3=/=6

8+升左 表示明顯順左好多 smooth左

用電方面？

食電左

電量太快判斷啦

上次11.1升完頭2日都係食電 之後都核電番

date 已up

7+ 10.3.3 up 唔up好

但係，我好似倒水咁

Backup and restore

有冇8仔覺得反應好似慢咗

通常要用多1-2 日先睇到
再唔係好似上面 backup and restore

伏撚到仆街

小倒水 不過之後應該會好返啲 update咗兩日

升完好似新機咁順
7仔

Iphone 7 又smooth 又核電。

Iphone7 升完好似變返新機咁順

未升11.2 之前

放片入iphone睇1粒鍾 walking dead 89%到

而家94%

iphone8

youtube有d片會hang

有無Iphonex 用家影遠影對唔到焦，唔知係軟件問題定鏡頭問題

標準問題:用家問題

如果係10.3.3 或之前就唔好上
上左11就上埋佢

利申: 上左11.2

有冇人升咗ios11.2之後icloud少咗野？見有幾個post有人講
IphoneX

我試過 不過我係8+

返左蘋果到換鏡頭 1個鐘頭拎得返

用過幾代iphone都未試過要返廠

屌你老母 8+升完 電倒水 touchid廢左 on9

有冇人左上菊花係咁load

次次用完語音輸入都咁

美帝JJ?

有無6仔既上左？
求報告

試下開siri ，講兩句出反去就會無左

岩岩active左 但係做身份驗證到問好多問題 例如social 地址等等
P.s唔做身份驗證單次最多只可以500同埋active要美帝debit card

去設定睇下咩app長期開定位

99%訓，7個鐘訓醒95%

IOS 11 好撚垃圾

熄左佢就得？

6s 已放，主副機都用android，脫離苦海

無開定位
跟巴打講開siri就會無左

有冇巴打up完siri成日自己開

電量下面條橫線係咩黎

提你有得拉

7 up完冇乜問題
11應該係iphone7最後一個version

其實係咪即係好似payme 咁？
咁想問下如果信用卡同saving acc 唔同銀行點將啲錢轉落saving acc 入面？

...

應該係
payme唔使理邊張信用卡
不過主要因為個app係匯豐出，所以可以即時過返錢去匯豐/恆生saving acc
其他銀行就要多啲時間